過ROAD BLOCK 炸住兒歌 會唔會無咁易俾呀Sir 的埋一邊？

問題天天都多 🤡

吱吱吱吱 吱吱吱吱 吱吱吱吱吱

差佬識分兒歌

下次不如你試吓 記得出report

試過播交響樂貝七
照要入RB

會比人當發現傻人案處理

轉得切歌咩

成程車都聽兒歌

的埋一邊即播LMF-WTF

唔知你做乜 唔知你搞乜
你條仆街根本系度混吉
你就官字口面 我哋閪口閪面

今天我....

如果聽佛經呢？

呀Sir 都有快樂童年架嘛

Fuck the police coming straight from the underground

未埋到去已經瞓咗，結果撞散Road Block，你就直送赤柱

警渣識撚聽英文

試下播狗吠聲

打電話扮同律師傾計

I fuck the police I fuck the government

自己唱

揸住架ＣＦ４就算你同６８９傾計都要入ＲＢ嫁啦

試呀播佳大歡喜可能會好d

o o is the sound of the police

粵曲/大戲會唔會好啲